究竟係咪連登戰友發起？

唔係唔緊要，最緊要都係戰友做，唔係民賤班人混淆視線！

一睇就知我係P牌仔，多多指教！

714 SSP肯定唔係

謝謝！🙏

最少深水埗fake

tko唔係！

沙田 上水 tvb留台慶啦